[I/A] Fate/Grand Order🇯🇵 [299] fgo好玩！此帖嚴禁張貼色情圖片

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹: 刑部姬

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

天草靚相介紹:

Bin

黎明話凍親隻手所以委託我代佢開post

安心院小姐

凍到條jer jer仔

高難度係咪可以用刑部姬 莉莉絲 黑傻秒過去

被剪髮

👌🏻

btw 發現連登個艦娘post都唔知去咗邊

天草又有得威

又一個反M力自取滅亡啦
哈哈哈哈

話就話可以拆BUFF好似好有用
但個耐性唔係好高咋喎

here

M=🐶
M=🐶
M=🐶

狗咬G

新手留名

大家快d做野，等g川比連仔ban

刷襪關爭啲炒車
巨龍連三TURN爆擊CLS

襪關 有冇3T隊參考下

三T得黎都冇幾多加成淨

鹽川整得出敵人消失加快
咁可唔可以飛埋敵人CLOSE UP
下下俾佢HOLD幾秒好撚戇鳩

有三張突滿應該做到3T ＋8

借黎睇下

張白銀交換卷幾時有得拎？

第5定第6個箱會有

銀時巴隻RING換左禮裝

自爆 酒呑 孔明 狂金 +12
用藍放衫人都唔洗換
總共開8下技

狂金用黎打龍好關鍵 不過我冇

陣間試

得咩？張野得50Np起手

神父做到咁絕

+12離地到

爆要10技掛

你前面兩關秒左 酒吞無np技點儲Np

孔明咪加50

係喎 睇漏左自膠

第一日識我？

topic

唔想用孔明曬左絆點 打4T算

gay川post bam圖

得一張突爆，都係要用換人

得10箱炸...洗唔洗去到咁盡...

等我仲一直揀緊寶5RING黎用
原來用酒吞仲快

+5

FGO鬥離地是常識

用寶具傷害up件衫好似好好多

睇寶幾啦....

我個砌法要寶5酒吞+普攻一下先岩岩好殺哂第3層
寶5RING都要搏紅卡RING爆擊

不過我條LIST得JTHK巴打係寶5+突滿禮裝

終於搵到d同我一樣第一次打呢個活動既巴打
我二寶酒吞要接套ex先秒到

加我未 我有酒吞 290976444

加左

艷后加寶傷UP件衫可能都ok 第三層艶后3技産星再用件衫2技俾紅咭爆擊

我同你一樣都係+5

人地打一場等於我地打兩場

早d訓聽日買戲飛

我住大埔可以去邊到買

上年仲未有呢堆角
我都唔記得係點刷到180箱

訓左陣好似錯過左d野

岩岩睇完22年後的告白,唔錯

edded

抵制色情!

D寶5莫B呢
舊年一炮秒撚晒

我真係好勁

留名

+9

係wor....

?

當刷逆鱗送QP 都算幾好刷

寶5莫尾關輕鬆秒曬
好過用酒吞同妖後

神父你隻莫掛臭物裝黎try try

OK 轉左

ho用

笑4

忘本

話說4場hf可唔可以送返櫻d禮裝

而家support應該點掛

負左皮先

岩 樓主無人性

唔好意思 有對傻特攻真係可以為所欲為

公平咩

神父越嚟越串

發現用自己寶3都夠做

咪臭係

未升技🤧

我得寶一，三十唔到🤧

好擔心搶唔到飛

渣架

1.5.4魔（女）既透視

祖

對傻黎講飛哥仲勁

其實係唔係得九龍灣有飛買

得寶一

黃左但冇升技

今日既目標係打完第5章

e排567應該會比人秒買 買邊個位好

無得裝上1ONLINE買咩
我成17:45先收工, 番到九龍灣都成18:30, 如果無得ONLINE買GE話點買啊

負皮神父留名

Line 人類惡sticker

應該有得online買㗎喎

放心
完全冇人排
唔好問我點知

買多幾張...
有fgo po包底

4星差11隻就升晒

食埋個早餐同出去

12點可以做緊野

整lawson團先

出去實買到飛
得2個人排隊

我就九龍灣GE, 不過要番工, 無可能一開賣就過去MCL囉
無得ONLINE買真係死比你睇

buy jo

個個都買23號 ?

較左鬧鐘11:45起身買
恰多陣先

我見到兩個米八mk

你係第三位mk?

兩個睇起嚟都毒撚嚟

迫害社畜

MCL個WEBSITE咩都未有得睇

買

其實幾點開賣

12

咁食下銅銀果打櫗先

天草準備帶哂班MK仔MK妹出黎搶飛

FREEING竟然唔係出兔女郎

係公司用手機買 希望買到
知唔知幾號院 想睇下座位圖

貞德都高汁

想睇但又唔想出去同d mk同場

後面啲腿好似都好正

聖誕劇情完哂啦
黑貞飲完藥就變左細個+唔見左 咁點分番開兩個

屌番緊工

點忍啊,大佬

之前已經出左5隻浴衣啦藍呆黑呆凜櫻伊莉雅
有咩理由唔繼續出

好似無Tamamo

但今次唔會有藍呆

好緊張

一陣如果MCL個WEBSITE收皮, 我都會收皮

現場好多mk son

唔會個個都諗住買HF掛

開始不安

Mk天草

安坐公司

Fgo po仲有無希望搶到

坐公司係WEBSITE買TOO

如果佢個WEBSITE DATE UPDATE慢D OR 個WEBSITE收皮就玩撚猿

一陣F5預備

現場好多人咩 我camp電腦

想問下有冇清係現場
多唔多人

五十內

有50個咁多?

明明就係屋企樓下, 但係睇唔到有冇人
要做社畜真係好節墮

班MK買新海誠算啦

三十個以上
唔係咁數到

多左咁多人

角落頭都殺啊

大媽係咪排錯隊

D人買你的名字姐

21/11 德福開始多人

我9點半坐係到個時得兩個

加場啦屌那星

睇死神父31號個場去唔到

有冇人會買哂咁多場

香港會上幾多場
會唔會到時成場都係呢個post d人

WHY

有好多場咩

3定4
兩場12月
一定兩場1月

唔多咪易買得哂 想2刷都方便D

我呢度淨係會上2場
通常d日本動畫電影都冇咩人睇 成個場任坐

我諗應該成2,300人係現場

由於系統進行更新工程，暫時未能提供網上購票服務。不便之處，敬請原諒。請稍候再試。

屌

有冇人買 講

我屌你老母

現場既巴打買埋好嗎

果句野廢架,上一頁按多一次又入到

真係痴撚線

現場好撚多人

求幫手買

me

買到1月13號

對不起，我們無法處理您的要求。請按「上一頁」再試一次。
如已輸入信用咭資料及按「付款」鍵，請使用「查詢購票紀錄」頁面查詢交易是否成功。

為配合新的信用卡安全標準，由2016年3月29日（星期二）上午10時起， 網上付款只會支援更安全的TLS 1.2協定，並不再支援TLS 1.0或TLS 1.1。 所有不支援TLS 1.2協定的瀏覽器付款時將不能成功付款，不便之處敬請原諒。

大家可以走了

無啦，死SER玩完

ON9

對不起! 在與銀行核對信用咭資料時發生問題, 故未能確認您的訂位。訂位金額不會被扣。

App話賣晒

跪地求一票

用app成功買到

MCL我屌你老母祖宗十八代呀

渣ge

個APP乜鳩都LOAD唔到

23全滅

發覺fgo po 人流少左
負評都少左

仲揮乜,邊有咁多個位

JJ插沙求山卡啦位

買到1月14

好囉好囉
唔洗睇

J game算

垃圾網

買唔到飛

大家可以走啦

天草d mk手下搶晒d飛

睇戲 =MK

有無多一張

夠50人既包場算啦

好彩都估上網買唔到現場買

睇老翻算 屌你老母閪 兩部device一齊都搶唔到

一開波衝1月係正確嘅

橙

轉一轉手又可以課金

4場爆晒，散水

現場搶到

要做社畜真係節撚墮啊
想睇場戲都睇唔到

賣紅a定科學怪女做金方好, 想賣金方換文西裝

得果4場仲要細院
屌你老母咁撚縮骨就咪學人搞

下年去日本買BD

冇話幫我買埋既....

賣紅A?

唔怕貴, 最緊要有飛, 有冇賣張黃牛比我

有撚冇撚

神父話過唔入戲院睇卡通片

電腦電話都搶唔到

紅a冇用 可以賣

四星最強弓職

應該都好難
賣比你四五百蚊又唔係賺好多
賣比你三兩千蚊你又唔一定會買

比次最後機會你MCL
快d加多五場係大院

成件事錯撚晒
睇到日本票房咁都唔識做

黃牛狗全家腦退化

MCL 個代理咁柒
得4場
人地隔離NGNL場又多
票房又好

FGO POST起碼都包到一場

依家去見工做MCL工作人員仲黎得切

唔止

等黎明用電話錄影算了

垃圾戲院上垃圾卡通片

等正式上算
毒撚想睇套戲都咁難

垃圾

我就睇+2聯盟既

學ngnl咁開十幾日好過啦

啱呀,識睇緊係睇埋thor3

好撚酸呀

天草聲稱童貞係細妹都唔30佢

下年日本睇再映+買goods

執柒咗佢啦.jpg

買完套戲上得咁少場就咪撚買啦

神父渣ga

我估會再加場既

唔可以太寵佢
俾人話

我買唔到line人類惡sticker
開咗vpn都唔得
Ios無綁電話 可以點

阿隱好毒

明明搶唔到飛個人已好SAD
但係仲有一大埋野要做, 做社畜真係陰鳩功
點解我會係社畜啊, 點解我老豆老母咁屄窮, 點解我無得做二世祖啊

其實套戲都唔係正式上映

D死毒撚比錢去戲院睇卡通片真係好撚嘔心

搵人幫手買

好想笑

成個電影🎬業比你搞彎哂

MCL有錢唔賺

負評此POST以示不滿

即日來回飛去日本睇

其實係真係咁多fans睇定啲人會拎去炒？

貢串

係頭先4場HF爆晒之後係咁咦掃過下個app
其他所有戲所有場次，無一套見到黃色或紅色

個POST好大陣酸味

Buy jor午睡公主and百日紅

要點幫？

我都係沾天草風光

點解會load到

入撚到俾錢都可以失敗

想係香港睇都咁難

好彩一早睇左

我坐角落頭

弱智MCL唔做足調查
依家仲上EVA依d要睇一早睇左幾次既zip時間諗住保底

成件事最鳩屄仆街就係佢個網上買飛收撚柒左皮

一諗起佢地係可能係戲院入面靜靜雞除左褲就好不安

有無1月14相認

剩係呢個post d人都夠包四場啦

113，114仲有位？

zeta比你買曬

中間

有

我見好多位

23號場 4個位

AN機LINE STICKER有得GIFT比人

天草到時食咩好

垃圾mcl平時網上買又死左咁耐
今次網上又會買到 on99
出去買個位仲閪過係網上買

捉到鹿唔識脫角
淨係做FATE肯定好搵過成個EVENT

但我都係前排

食狗屎

岩先見到人用師匠電話殻
邊位清

有冇巴打可以幫拖

神父想唔想睇

細田守 新海誠 EVA諗住多人識嘛
又唔諗下幾多套已經比人返睇幾次
仲洗乜買你飛

前晚先翻睇完言葉同你的名字

應該有其他方法

MK先睇新海誠

到時睇下有咩好食
慢慢啦反正買咗有位

你唔出聲咋

我有多

上淘寶淘mcl員工製服

渣既神父，兩部機都搶唔到
p.s. 坐巴士買

me ar

幾多號

天草係時候平等咁救濟人類

得把口

呢個係根源嘅決定 我無能為力

12/23 得兩張閪位多
我主要想比係到出現多既人
戲飛比人放飛機就係咁先

重玩算數

等多一星期睇佢加唔加場先

求HF戲飛, 價錢任開

土豪

呢句野，留返真綾live先講

搶唔到嘅清下年一齊努力啦

13,14仲有位買
23得返頭兩行
個server垃圾到

等買碟咪算囉

啱啱收到FD講幫手買到13號GE飛
唔洗買黃牛LU

有朋友真好

可以TG傾下

尼祿巴 lawson團截咗未？

唉 想睇 但冇飛

有冇黃牛

我都想買

同Tamamo番鄉下果陣買bd睇

BD就一定要買架啦

買唔到飛
垃圾mcl唔加場既留錢睇真綾姐算

截左，岩岩落左單

冇晒

恐怖貼圖

2LAI唔係都話想要咩

個位可以屌郎父屎忽 係咪可以收貴一倍

個App 禁撚左五次俾錢都Run 到overtime

定俾佢屌屎忽

Fgo post愛世人

今次好似怪怪地

放23號飛，$2000張
中前排，有意pm

23號閪位賣唔出就搵我

我出2萬

gun

大多你大萬 QP

我大佬出三萬

其他清就唔好意思啦
始終我唔係mcl 唔係賣飛個個
要怪要屌就屌mcl

係十萬

變化C

得閒GE睇下Y拍有冇轉賣

今日出面好大風

十萬加個空中庭園

hk yahoo

YES

呢個post買到嘅都係有愛之人
唔會變黃牛炒啦

十八萬零一百蚊

羅馬巴

唔通你...

想學batman咁買起Mcl

我出一億精

Don’t gay me
I love Nero

We are so gay

好怕俾你屌屎忽

到時玩即場抽卡!

啱啱一條友睇完

已經睇左個幾月了..

有咩抽

個個都玩相認 肯定mk黎

女....

友情

17聖誕出女帝

聽講天草想請大家食飯

不要再燈了

Mk聚會

最mk果個係呀介

相認暗號：我愛扶清

聽講仲有隻靈一嫁王膠監修緊？

係呀係呀係呀

抱歉 我天草fans

毒撚係唔出街

要減定肥先

john

毒撚居然減肥

靈二先真

驚俾人笑到面黃

減左就唔會笑咩

到時邊個大嗌呢句我請佢食新地筒

有冇人cap圖

MCL fb俾月豬屌緊屎忽

希望MCL見反應咁好 正式上套戲

yes

到時有半場人一齊嗌 神父實走數

錢已袋
理撚得你班死毒撚,咪阻住我數錢

愈屌愈唔理

我岩岩買飛個陣 見1月兩場都仲有勁多位

我覺得唔睇12/23個場個d 人
全部都係mk son去un女

仲有12/31

31個日都係mk日子啦

俾女UN

你比到位我先講OK?

我係毒l比人打

真心有位咩

輪椅位要點樣買

我幫神父問

聽講app同網睇到部分滿左既位
現場買係仲有

有我
係都我俾人打先

GSC 出多隻白貞白模

所以我現場買左4張
附近返工

係咪大家都入唔到去俾錢個到?

有冇船

加入光頭教?

蜂蜜蛋榚好難打啊 ,
成隊都係2,3星, 得牛牛同牛若丸同盾子打得, 場場都要好用腦咁打
然後又成日都出一大堆草梅蛋榚, 蜂蜜蛋榚數量又唔係特別多

點解要P雜種狗個頭上去
明明本身BILLY就好型GE, 換隻雜種狗落去就成件事柒晒

想點先, 小心神父黎咬你啊

劍心個作者🤦🏿‍♂

屌你老母閪啊黎明

今次撐神父

快d發動聖杯戰爭, 我要贏得聖杯命令mcl 加場

快D出膠啦

之前問過各位既異世界漫畫已經食哂
仲有冇存貨

9ho隻sxxxxx bxxxxx同fate ap 合作

有女帝就抽下

痴撚線

收到風出14隻角色 開台抽未

零之使魔

此花亭奇譚

9Ho 都係不了

me死忠

J動畫

得動畫出到end

第二季最尾 Saito

莫德雷得

1000M?

一月裝

之前小說出返結局
但睇完都係差咁啲

好似係話原作已經寫好左大鋼, 之後有接手左份大鋼去寫埋佢

我都聽到係咁

2lai要唔要左佢？送俾你，好阻掟

真心ar

我個玩具櫃爆炸左好耐，
4,5隻膠冇位放出黎，又要留位等弓傻，貞德尼祿figma

no need

唔好咁啦，掉左佢又曬

隻沖田放bu放

其實我都有D FIGURE都想唔要, 藤D位出黎比D呆毛用
會唔會有買

貼出黎睇過

saber face

典入手的

好似一番黎?

等收工番到屋企先, 不過多數都無晒盒

講下有咩放,睇下有冇野執

代言人好似冇買膠好耐?

真係捨得賣GE其實唔多, 得幾隻
魔炮A'S劇場版シグナム, 萌狼, BLOOD-C 更衣小夜, モーレツ宇宙海賊 加藤茉莉香
除左シグナム有盒之外, 另外3個好似都掉左個盒

plum 師匠
medicom ppp 貞德有無人要？

手痕8符抽凜...
比隻b叔我...哈哈...

唔用石抽凜 咁冇誠意

依家入收返舊個隻尼祿figma要幾錢

出隻b叔仲想點
8符仲要，就算出龍娘金膠都好啦

不過條友扑左都應該係之前做過海豹

可恥

我唔鍾意扑人
寧願耍佢好過block佢

神父撚人技倆

開訂叫我

Iphone x玩fgo係咪仲係禿頭

尼祿就好 又出咁多膠

無錢課金了

女主角

買膠抵過課金啦

一隻先一劈附近

買左幾隻土人番黎唔捨得開盒黎玩

拎去抽隨時乜柒都無

extella 仲有人收緊280
雖然要連CODE
呢度有冇人白金左

我岩岩開始玩土人果陣可以玩成日 影相加換裝Play

一星期白金左

依家慣左用符中，免左課金既錢

Ios可以點買guda set line sticker

飛去日本

用vpn飛左過去買唔到

好撚麻煩喎

經過英國研究，已證實可行性的Line跨區方法
1→把帳號跟臉書綁著
2→把移動帳號設定也開著
3→先去設定把網路自動校時關掉
4→把GPS/定位也喀嚓掉
5→備份Line的對話紀錄
6→把Line喀嚓掉
7→重開機
8→開飛航模式連WiFi
9→打開可愛的VPN
10→把Line復活
11→用臉書登入
理論上照著做就沒問題了 盡量課吧 (*ﾟ∀ﾟ)

BY fgo保管室

屋企本身細，我d雷姆明知冇位擺都照買返，好想開但又唔知擺邊

我北上買左4先,先會開兩隻出黎玩

放我屋企

我全部都係放入櫃display

搵an機幫手

持捧部幾時用影響力叫人加場

渣Ga 廢部喇

係咪即係同步

唔通真係搵人落去掃場咩

呢d粗重功夫緊係等神父搞

買左返黎玩左一陣,覺得割草得黎好麻煩,放左係度淨係爆左尼祿線only

瞓住9按就得

制壓區打完又打,屈細絕好過寶具，煩膠trap等等都令人好煩躁
Link訪問話佢地都知有依堆問題，會改善

四個篇一日就搞得掂
任務重複又麻煩,連技又唔夠爽

劇情好彩好好睇

C狐BB D技好撚難連

不斷噴火咪得 夠氣就圓圈清場

冇劇情既話真係衰撚過無雙 暗榮肯既話真係俾暗榮做遊戲個part可能仲好

我想技接技咁連

我愛宗介

有冇PNG/JPG打包

我紅A得招跳起螺旋劍係實用
平地儲氣個下係好型 不過冇實用性

正

銀蛋糕要返去打20ap

錫返啖

求分享

Ios vpn jor都買唔到

中介雖然係mk 但好做到野

好似北斗，海賊咁外判比暗榮咪幾好

你居然冇比連仔bam

我威脅連囝叫佢咪郁我隻狗

我都有份幫手求情

agger

知你mk啦

今個月0課既過黎揮揮手

yo

禾

多謝咸川比我儲錢既機會

雞川只曉偷偷負皮

過到28號再講啦🌙🐖

想絕殺？冇咁易既

神父又立flag

m記連登仔.jpg

禾系
但你系真mk

點解最有效率跌襪關都跌得咁少，加成又得+7好痛苦

+5都係咁刷啦
一場得100粒

有盡頭既無所謂啦

出山翁課唔課

MK天草又自私打機

好大機會唔課
一課就要寶5

有錢人思維

電腦基金啊

RICH

lol+食雞>fgo
買電腦前唔想課住

又叫雞

兩隻都係比細蚊仔玩ge電腦game
笑4

有無人cap左神父話要抽山翁張圖

食雞唔啱你玩

到時MCL門口一堆master攞住手機, mon 向外咁show my room比人估自己係邊個

同埋想玩aoc2

一陣一堆黑J csor點認

#56
言峰綺禮(愛鈴音)
2017年9月23日 21:11:56
有山翁真好 我都想要

到時叫埋我玩

佢唔寶5山翁都唔好對得住自己個名

#222
XXXX
2017年5月17日 22:36:03
真係遲左 我都想要隻山翁

咁我咪好易認

me最易認

會唔會有個係龍娘

#717
XXX禮(XXX)
2017年11月20日 17:19:40
咪搞d咁既野 今個月仲未課架

係場外扮有飛

班仆街想逼到我轉玩GBF

好玩

一齊舉紙牌

狐廚都有你地兩個長期浦頭
紅A廚呢

冇飛點join

幾時開始有紅A廚既錯覺

場外派

我愛黎明 我愛黎明

點樣先可以show哂4隻龍娘出嚟

dllm

sup list
L職一個
C職一個
S職一個
EX職一個

力架都走埋 那有紅A廚

我會為紅A守護呢片土地

冇正義既伙伴

C狐大法好

紅A假如係五星既話....

多2粒金膠

應該會更加多人廚佢

As職都有一隻

我兄弟比你地叫力架叫到消聲匿跡

死mk掛住溝女仲係度扮

佢溝女 ?

紅A究竟係關ser之前會唔會有5星

唔會

千子村正咪5星囉

村正可能有掛

今晚早d訓，發個好夢

龍娘教垃圾又發功

走啦
出咁多funson都冇一隻比得上我紅A

咁樣出法 泳裝尼祿好快出膠

我都冇飛

屌 上下k島 又見到磨菇廚係到反其他作者寫型月作品 明明有d位係磨菇安排曬比人寫 笑4

老豆都無飛，Boommmm！！！

永裝出膠我買一隻支持

咁都反

又係時候上去搵下其仔作者既本子

fd list冇人掛莫子 醉貞

未滿技唔係寶5我就唔拎出黎獻醜啦

點解要掛莫子

尼祿不需要汝等花心男人！

我重F5緊考古巴隻莫子幾時先轉禮裝

冇寶五酒吞嘛

都是fgo的好朋友,不用分那麼細

屌 我琴晚掛到依家wor

對傻特攻

你gut起個屎忽係咪想比我屌？

死gay佬

呢度幾時搞個網聚

MK先做

大把野得啦 反正剩係掛禮裝唔限咩角

得六張未突爆醉貞裝咋
唔突住

屌
追完post先知原來今日HF賣飛
無喇無喇

知道都買唔到啦

橙呀

就係比你呢dMk買哂飛

講風涼話

今日勁忙，都係睇先睇先醒起今日要買飛
但我真係唔信得幾場
之後一定大把戲院有得睇

me掛左醉精小莫，多謝惠顧

同小刑非限定會入故事池一樣，
趕飲頭啖湯AR

真係頭啖湯咩

其實入左普通池是咪等於石沉大海

港服頭啖湯
之後會笑少啲跑車服

跑車服1月先上

我愛神父！

屌你老母

講還講....

老母自拍 x 1

爆撚曬買條毛呀

幾點呀師傅
我地一開賣就去買但大半人比個ser截住之後就爆場
咁夜仲幻想買到 ？

我想問挑戰關有無無腦3令咒隊關

咁鬼易都要咁....
是但aoe清曬d鹿搞掂啦 咁易...

齋黑貞無aoe都11rd搞掂

唔想諗

打曬d鹿先就易好多

Jack子

預感聽日好大風

劍aoe天花板

著多件衫

都唔會係女帝啦

夠喇

相信草妹有日會戰勝歸來

救濟全人類

宜家先用緊神父隻莫龜速刷緊襪

燈到執果日

Show Blocked User - 殘廢蜘蛛仔

最後個關有無3RD隊參考

快成大業了

熊仔我想冬眠 一睡不醒...

stella
jack子
梅林1 3技 小莫全開技
順手練master衫用緊最近送果件開1技寶具up
啱啱好3turn

莫德要寶幾..

神父有人問你啊

我就係用呢隊
出面消息話要寶二以上

邊有呀

THZ

平時大把人歪到出啦
不過有冇練就一回事

寶3要用梅林先一定清到 用孔明未必清得晒

今次我莫真係威撚到盡

一隻小莫都冇呀

天草玩lol真係好勁 攪到我好自卑

自從番左工都已經無玩過lol 太哂精神

我亂玩 差d輸

夠五個Fd玩三兩場都OK既

MK仔先玩LOL

毒撚係廢d

你係偽毒

P.S.真毒,唔識玩LOL的毒撚

Agger，中學個陣玩過幾鋪，俾兵仔殺

真男人玩aoc2 仲要係唔比用不列顛

好

你幾分升城先?

刷神父隻莫出黎仲耐過我打一場

不列顛有咩好禁
封快城快又唔係特別勁
種族優勢又起碼帝初先展現得明顯

讀書時期網吧局
一開始係禁攻城兵器 因為太過無腦
後來禁埋不列顛 屈守城無解
至於深究係點 已經唔記得七七八八

以前香港區d人打不嬲係禁土西韓
而家唔太清楚
steam隻重製多左種族同balance過d國家兵種
唔知仲有冇人禁國

馬戰車好撚仆街

基本上帝初開始韓國近乎無敵
真係on撚99
問題係帝初前唔係特別廢
正正常常捱到帝就基本上贏左

遠攻。唔計種族優勢 齋論兵種能力
蒙古同土最屈

淨係玩過aoc2 征服者入侵
日日放學網吧玩 齊八個

蒙古勁在0起手(以前)
玩拉打勁，不過要考你控制力同都係比戰茅打柒
土槍就高攻，打步騎都照清
但遠距離唔準
同埋土既話普通火槍可能仲抵玩

不過係後期海左既韓馬車前面
乜野都要含撚

不過你玩4打4打法同1on1 好唔同
禁不列顛都講得通既

印象好模糊 諗唔到馬車有咩屈
遠攻 模組大
淨係諗到起得太多塞死曬

11
11
11
11

馬車好硬,好似係

馬車一黎血多
二黎食到火藥加乘
三黎攻擊穿透
第二，三點同弩炮一樣
但弩炮行得慢，會比馬爆，又比馬車血少
塞爾特既弩炮海已經夠癲
馬車海仲撚on9

講講下又想玩番
aoc2真係好正

14

20

早晨

乜會唔夠蛋糕換哂D料

次次入黎都係講緊其他game

冇新野冇野傾牙清

唔係點會就嚟第300個post

FGO有新活動一日兩個POST都得

B站講動畫漫畫雜談都係得幾個做得好
至少聲入到耳
有啲野都唔知搞咩撚野
又要搵女配音又要把聲尖到戇鳩

仲成日無啦啦上熱門添

聽日開始放THANKSGIVING有五日假
但放完假要交project

連登毒瘤

同公海啲post比清泉好多囉

連登真係特別多垃圾po

我細蚊仔未玩過aoc2

うむ

我咁, 其實羽神轉寶石翁殺職好似好D, 因為太懶冇換咁多醉貞

玩過幾場比人屌打
玩返唔考反應online驚算
大航海時代

aoc都算無咁食反應架喇

黑暗封牆就冇野啦 而家個撚個都黑快

淨係玩過幾場 俾人屌打都好正常

差70幾粒逆鱗就刷完

打晒啲箱跟住每800襪換500萬

老實講幾抵刷
逆鱗掉率係最好刷個關fq 2倍
樹種係咁跌
仲有QP換

勤勉巨頭

得+7

how do you turn this on

早

爭咁張醉貞合埋變先可以3TURN

第6章了

會開始難打 問人借月神或者二家姐

記住睇劇情哦早膠豬

我之前都有玩大航海

小學g個陣靜係玩過魔獸

軍團td獨立版

當年淨係玩war3 信長

開返魔獸玩夠了

隻驚前日先出

早

有風未

唔係唔買牙

12月中出女帝

呢隻好玩 而家都間唔中開WAR3去VLAN搵場

Yes

神父中左

搵日去老人院探佢

帶埋伊莉亞

OO in in der

ooo oo ooo

午餐肉終於絆10

oooooo

是咪山翁啊 係就快

清曬啲鹿都打唔入
主力土方 梅林 白槍 寶石翁奶光大腿
清曬啲鹿之後開曬buff打聖誕傻都唔痛

抽黃？

換電話要換新尼祿case 要等到12月先有

○○出的○○○○○

我無勇氣用呢d電話殼

Ja ga
Me real毒唔怕

清左佢個紅卡耐性buff未啊？

mk天草會笑鳩me

肯定未

好悶

唔幫人影相 正常冇人睇到個殼

Btw iphone x玩fgo有兩條粗黑邊真係好柒

12月都有幾隻PS4驚玩得過
可以成個月都唔出街了

好撚rich
btw 琴晚又追左兩隻尼祿膠

Agree 明明台版都改左。 日版乜風都無

個遊戲畫面仲細過用iphone4玩

唔清都打得入wo我 佢仲要土方點會打唔入

張圖有D閃ge,
不過真係無腦打，梅林無比人一下打死就直接回番滿血，無限放寶具

用天草 射走哂對面d buff

用天草仲無腦

我Buff都唔消直接硬拼

我都無直接打清buff都廢事

尼祿祭打得少鎖鏈既好快d係聖誕刷多d 係咁出
溫馨提示：山翁都要百幾條

冇消buff直過
都係用黑狗

C狐bb護身符

Ok 換隻老崔入隊

九百幾條

拉隻jack子咪得囉

マリア・ザ・リッパー

就黎2千條所有食鏈既角都升晒

安全啲 雙梅+土方+老崔

jack子有幾唔安全

打黑騎呆用jack子啦

單梅打三鹿都打到貧血

奶光+船腸+梅林fd一round清鹿
打到黑傻殺左奶光/梅林，
換jack子同宅女sm佢
易到仆街

直接俾令咒Jack 子片死黑呆佢咪算 留黎收息咩

用我咪唔洗煩

黑傻打任何一隻無上防buff既梅都有機會秒
打手用土方狂職
到底安全係邊
一開波個三隻鹿 搵隻阿爆炸一炸 加多隻aoe咪得囉

Yes 清哂三鹿加jack子跟本訓住打

是旦拎隻aoe轟晒3隻畜牲,再是旦搵隻有強化解除咪可以hea住打

第二隻100

安全在我後排仲有盾子孔明貞德lo 你咪秒梅林 無影響

老屎忽語氣
而家d 90後咁易玩ge關都話難 渣架

冇船腸冇奶光冇梅

比起尼祿祭果堆
呢關根本係比細路仔玩

快d開個pool黎見我

個半鐘後突襲

突襲我的心

女...

最多得10個箱？

Mk

單體都輕鬆打啦

山翁 快

唔好

是...

等神父開台抽到寶五

識貨

唔抽

你個名

即係抽

村正

打哂都未出禮

比心機

早左日既

出JC黑貞

最後七分鐘

快點令我課金

好撚大風

1100萬DL

黑丁復刻

神父

冇錢
不了

我最期待的畫面.jpg

課啊

火消しの風・ウィンド

有預告唔好玩既

神父: 今個月無課 唔抽山翁

終局30石

2DGAY係咪都要抽

真係山翁

AP 1/4

yt又有返鍛刀睇

第一部炸

2lai 加油

絆禮有得換了

哈哈哈哈哈

D任點做

我FEEL到黎緊D POOL會好惡...
所以山翁不了

個修練場有咩用

7符大爆死

30石 正

屌早知佢有加大成功就唔掟晒啲肥落去升人啦

7日目 呼符 10枚(聖晶石召喚10回分)

內鬼3號係真

10個箱啲肥琴日已經掉晒俾村姑

1符大爆死

新年福袋同1.5.4

10膠, 多謝晒

好心肥關錢關半減埋啦

咸川: 拿 石同符都哂你
月底D pool抽唔到就唔好屌我啦

換果5張都爆死埋

派20抽,反少一日咸川先

果然山翁好清楚之後要打咩
真正嘅人理修復

留石等1.5.4/打後算
反正已經有山翁

同你一樣
劇透撚

神父!
over!over!

假豬點知 留石抽蘿莉

神父係咪潛左水

終於有得換學妹午餐

30石 WHO DIU?

2lai加油💪 G持寶五

睇黎之前條友UP劇情好可能中

絆禮

示巴女王

有無link睇下

啲錢攞去搞聖杯算
起碼都要谷一隻100LV出黎先

追唔追寶好

追寶2就算數

又可以skip

屌 終於突爆加絆禮

搵個吉時先抽

派三十石，又可以中五星

我好想笑

神父仲唔抽爆神父?

要留石了

山翁咁廢
邊個抽邊個就係鬼

終於有絆裝
未得閒突掛住一張先

你咁撚疊水都留石 ?

山翁廢

Del

掛一張會比人del

點解今次呢個100萬咁快既
睇返900萬係5月尾...

佢XXX石寶5

回想番山翁初出
ASS3紅 被恥笑

andee要留石真係搵鬼信

諗起山翁初初出比人話廢又垃圾

ass當要然三紅

仲要俾人笑係拎住劍同盾既assassin

而家抽真係貪勁咩 隻野咁型
齋為強度抽個幾隻神早就可以戒課

冇理過
已經袋住一隻理撚得佢

正面暗殺當然三紅

山翁爺爺

正面殺哂所有目擊者 咪係暗殺啦
都沒人見到佢

有玩ACO都知道ASSASSIN係要正面突破

ac式玩法